而家係咪已經無人玩車肥羊Travian

突然間諗番起呢隻game 十年八年前好hit
讀書個陣嫌普通速慢 玩3x日日爆肝
但番左工就無時間咁玩

我有玩
返風流工所以方便撳手機上

佢話而家想將我哋嘅server同台仔嘅合併喎

31號開ser 有無人join

出咗英雄之後無玩

當年就係拆散左server搞到玩家散哂
同埋開多左新server, 啲人玩一陣搶唔到靚田就走去玩新既
acc就多喇, 真係玩既都唔知有無幾十人

電唔夠一陣就分哂象限咁同盟，有咩好玩

好耐之前玩過，資源田仲係格仔黎

得幾十人玩就無癮啦 以前自己間中學都幾十人玩

為左賺多啲錢不停開新server, 搞拍賣都算
剩係合併兵入村都唔使玩, 金幣戰士根本屈哂機
好難怪啲人走哂

年紀大啦 肝臟比較緊要

早兩年試過玩番
一黎唔熟新系統 二黎無左個種戰友共同作戰既feel

3x?

太多私羊 影響遊戲平行

仲記得每日打肥羊，條友send信求饒，每日送資源比我當交保護費

送完資源再打柒佢

依家仲有班人用外掛玩
買IP 玩十幾個AC

yes

有得諗喎 到時睇下有無時間先
不過應該好快會搶死 番工時間無得狂上線

好癲，以前玩到要半夜較鬧鐘起身玩

好傷身，唔好再玩啦

仲要個時無手機版
深夜天寒地凍起身開電腦玩插秒協防

留名

無智能手機真係好慘
出街都心掛掛，成日想趕番去開電腦

做羊又俾人車平
做龜又俾人車平
冇肝冇心機廢柴做唔到狼
唔玩想睇下報紙食下花生, 連報紙花生都冇

打台仔

有手機版咩？

早幾年玩 android有非官方既app
亦有手機網頁版
唔知而家點

唔玩主攻跟本無得玩
玩防好快收皮
無心機玩lu

爆肝game搵鬼玩

仲玩緊 tw2 有幾十個香港人

其實都係
以前玩高盧
一開始用山洞同防兵玩龜 仲可以出雷法掃人棒棒兵
但過多一排條頓人海戰術屈死

d人講 兵力：至少 1：1
姐係點樣 唔係好明 一開始要沖2村 但係點樣做到兵力：至少 1：1

而家邊有人咁有耐性玩呢d game

啱 尤其樓豬D頭髮買少見少

狂搶野

以前久唔久網上D廣告會彈呢隻GAME出黎 果陣好似好HIT 高登又KEEP住有POST

玩緊hk4
養老咁玩
起哂山洞
每日得閒先升一升田
btw個拍賣好正，俾我一開波冒左兩三件藝術品
d人俾成幾萬銀幣拍

如果你連兵力1:1都無 你沖到2村都無用 只會係羊
如果玩speed ser 1:1真係超基本
靠搶黎發展既係3:1甚至更多
就算一般玩家都應該1.5-2:1

因為玩緊chinese6 開服幾日個時聯盟/公會 個要求就要兵力1:1
唔係好明點解姐
靠搶黎發展係咪指新手保護期去搶綠洲或者賴達族 ?

搶綠洲
我唔知正常速1:1難唔難 玩開speed 資源3倍 刺激好多

以前玩正常速 一日起馬上幾次搶先夠養+長期建築
後尾有script自動搶先易玩唔洗肝

嚟緊就會玩x3

same 收爐可以玩個零禮拜

咩script

冇金主 玩唔起

贏過一次3X SER就無再玩 真係唔想爆肝

我都贏過
但個陣係送下糧同防兵守奇觀就算 贏左都無咩感覺

我都想玩番
呢度有十位巴打玩就一齊玩

果時有3隻AC都玩到頭十幾 (都開左Ser成兩個月)
最後比人車爆晒. 以後無再玩

第一次玩好似係小學，嗰陣瘋狂畀人打，嬲到冇玩
第二次玩係中學，後尾冇時間又停咗
而家大學啱啱玩返冇耐

有啲服好和諧 我有個服打到半年後仲內戰緊
半夜玩同秒攻擊 試過比人打成千波同秒

ching肝王

玩網頁game麵要玩到咁

我想問點樣先有銀幣喺拍賣買賣嘢？

記得以前係論壇識咗班fd
每日吹水傾下毒撚野 又會搞下d遊戲一齊玩

冒險有機會出銀幣
但最常見就係用金幣換 課金無敵

金幣點換？佢官網教我喺金幣撳travian plus，但唔見有嗰攔嘢喎

無記錯就係拍賣個度
1金換到100銀

如果有3x 一齊玩

玩過19s sim server
開伺過百日至加入
高盧搶星
加入某大盟副盟結果反cap主盟勝出

1月31有3x 7點pm

奇觀都起左幾次

開頭幾週最好玩

呢個呢輪CHX將會十分刺激 有興趣可以一齊食下花生

有得用手機玩？

an機有apps

係
對手都係咁玩
仲要好多課金

有玩緊
利申hk4

而家雙開會比人ban?

我玩緊 tw5

所以諗住玩下星期個chinese X

有冇人玩緊 Chinese6?

Same 師兄唔好打我

新手未有盟，你個盟加唔加人？

3x 係hk?

合併ser
Chinese X
中港台大戰

繁簡體中文 都有人用 唔只中港台

早幾年係高登有巴打帶隊有幸玩過一次
係一個好好既經歷

玩左幾次 最長果次都係百幾日就比左個account人

有幾多人會玩星期四既Chinese X

有冇老手會玩Chinese X 順便推新手入坑玩
寫一份簡單攻略俾新手 跟住玩呀 或者比個概念

高登仔玩串個party 未打人地先內亂 最近一次同佢地玩過

我早幾年有玩番一次，但唔知而家有無咩唔同
睇你玩咩族多
我以前就玩高盧多，傾向防守型，就比較易玩
初期最主要升資源，木泥要最多
新手保護期前既山洞要多過自己倉庫上限 要計埋條頓可以搶山洞個條數
如果你一開始就俾其他人定左做羊，你就有排煩，或者無心機直接唔玩

如果玩條頓就狂出棒棒以戰養戰
保護期打綠洲搶資源，之後就搶玩家
但玩條頓花既時間太多，基本上你唔應該將棒棒兵留係屋企，要不斷派出去搶，所以一係你要勁得閒，一係搵人dual

新版本有任務做，但有D任務根本唔值，唔需要為左拎獎勵而做
個頭起得好好重要，唔好浪費資源同時間

你有錢既就買金開plus同資源+25%，再有錢D開埋gold club
我見玩得勁既人係會狂用金做npc trading同快速完成建設
但我窮撚又唔係想玩得top就無咁做

其實我都好屎，亦無咩心得可言，亦唔知而家有咩重要更新，但最主要就係唔好俾人當羊，如果唔係好難翻身
等其他巴打幫手補足

高盧
有最快兵種雷法

不過宜家多咗匈奴埃及兩個種族
埃及超屈 有個特別建築可以加綠洲產量
匈奴就係騎兵版條頓，不過冇防守

有新種族？
我仲停留係條頓羅馬高盧個階段
有無邊個易起手

btw岩岩開左個關於Chinese X ser既post，有興趣玩可以入去

[車肥羊/Travian] 星期四晚七點鐘開新ser (Chinese X)，有無人一齊玩

之前都係同連登仔玩，個盟仲搞到幾勁下
但每次都係半路d人就棄哂game

隻英撞綠 升lv 之後開羊

巴打係咩象限 我都玩緊chinese6

而家仲有冇羅馬
當年新手乜都唔識玩羅馬點知難玩到仆術

有呀 黎緊3x 仲係條頓羅馬高盧三族ser

其實係咪一開始要洗埋英雄既資源點數落戰鬥力度

第一象限 東北

你入左邊個盟
我係西南

亞特蘭蒂斯

你咩盟

冇入大盟 係到毒撚種田
呢個ser似係有仗打 有幾個大盟

大家覺得入盟被打機率高啲定唔入呢？

唔入被打機率高D 除非你個盟係撩事鬥非

贏過兩次世界奇觀

第一次玩到最尾控廿隻ac協防派米去世界奇觀 重要車平埋d串嘴大陸西

第二次開幾隻ac 幾張sim 卡 幾部電話 重度課金 岩岩好快過賴達世界奇觀100級

插防 同秒10波攻擊 total 144波真假攻車平人
情報分析 又點點點
老啦 唔肝啦 好辛苦

yes 唔係嘅話一探險打綠洲會好快冇哂血

玩到咁癲

成日想貪佢既資源唔洗點

其實入唔入盟都會被打
不過入左盟就有盟友幫手
入得盟就要預左被敵盟打
無論玩攻定玩防都一樣會

至於入盟兵力比例 我從來都唔理
set死個比例只會阻礙自己發展
1比1 初期黎講太多
中後期不論攻防都起碼1比5以上先可以自保
普服去到中期 打親都10萬米以上
更何況3x
所以都係不了

初期1比1都冇 等做羊

冇人叫你唔起山洞 唔keep住上線
除非你做狼，否則你最初期 (未有人起車之前) 起兵都係用黎被人練英

班人打自己人先過癮

通常會有一兩個癡線佬開唔到神田就打盟友
做幹部日日都要調解真係慘過食屎

羅馬做一開始做唔做到狼 定係要做羊 開2村

慘得過豬隊友玩唔長又唔識玩 一開始就搶左十五靚田 我羅馬遲幾日玩得75

上個Ser班連登廢物俾人打又唔夠膽以死相博 谷住同人合作 合完作又唔識得指揮 垃圾到 含撚啦！ 我係Kmap 記唔記得我呀 你班廢物！

好似31號開新服3x Chin3X

有冇人一齊去打？ 一個小核彈炸去簡體字盟就爽

一入羊list 等做山洞村

玩開慢ser, 沒試過被人入羊list
不過你又啱，如果3x就炆水d
資源太快，起山洞都冇用

呢篇教點樣快啲開到2村幾值得睇

起山洞都係為左沖文明點姐 3x都唔會有人為資源

果時玩既經驗係
唔好玩得太勁 除非你頭三
幾次都係打到十幾就比人車爆

因為基本上無和平又強既公會
單人又會比公會聯兵車爆 入左對敵就預要大打出手
大規模戰爭跟本係睇公會保唔保你 而唔係個人實力